返工釣緊魚 講個鬼故嚇醒我

唔好望你後面

試過有同事返通宵係公司訓覺

特然有人打咗佢一巴掌

擘大眼見到個西裝啊伯企係到

捽一捽眼就唔見咗

驚到行出間房

就見到經理過嚟睇下有無人偷懶

個同事話個啊伯係想幫佢

隔離個女同事又擺對奶上枱了

後面係牆...

笑咗

圖呢

你老細死左, 下個月無糧出

我嚇大嘅

從前有隻大笨象...佢~係河邊~吸~水

咁三家姐呢?

我都釣緊

你老板話唔訓就加你人工喎

嘩

仲要幫佢唅

一齊訓啦腦細

你要返工返到九十歲

岩岩打梗機 一路打一路聞到燒衣味 好能濃 我望一望對街門個防盜眼 我見到有團白煙 我緊係立即扮睇唔到